[警黑合作］荃灣又一實證警黑合作！

對荃灣拎刀鐵通既黑社會輕鬆到
防護裝備都唔使，自己人黎嫁？

同場加映
左：黑警對方圓一百米只有記者既態度
右：黑警對黑社會隨時係5米內拎武器衝出黎態度

睇到我嬲撚到，做到咁出面

Push

Be water

push

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

推

咁佢地真係自己人 今日先著完藍衫入狗屋

一撚定要記者會問下點解咁，係咪有聯絡？

元朗鄉黑翻版

依家連戲都唔交下
4點鐘撚狗會又係到er幾下走人
黑警 我屌哂你全家

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

荃灣果班真係好撚鳩
根本就咁行過就算撚數

真係on9

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

DKLM

屌你老母 黑警

白衫打哂電話：我地上返哂樓喇，可以黎搜了

叫埋記者試試跟住最安全既阿蛇身邊角度去拍白衫持武朋友睇會點。記得跟實阿蛇走。將最真實live呈現

呢幕係咪叫 保護市民
臨記係白衫人.

差佬好野. 保護到市民.
淡化 警黑合作事件.

啲黑警戲都唔演下，直接合作

警黑勾結

唔會喇，打哂電話唔會出現

救命呀，我比5毛圍

核彈POST PLS整合

推推推

我點睇都深化警黑合作

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

係, 根本唔洗開戰都可以煲大佢個警黑合作執法準則

黑社會同警察friend過打band啦

從來都係象徵式拉人 拉啲蝦兵魚毛返去交數

各字頭大佬有名有姓 邊個走粉 邊個開賭 邊個開馬檻

連蘋果東方都識報啦屌 但你有無見過啲狗拉到人？

警黑一家親 警黑合作 香港警察 知法犯法

依家過份到扮都唔扮下

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

圍埋幾個警察非禮個女仔...上下其手..洗唔洗呀屌你老母...
根本呢啲係過度暴力,根本係想強姦個果女仔咁濟!

你老味，對住成班頭盔口罩的黑衫就成班full gear出黎
呢堆一人一枝鐵通的就求撚其著件防彈加個頭盔仔

得，即刻知下次點做先符合你眼中的警民合作

制裁黑警呀屌你

完美展示警黑合作

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

元朗>北角>荃灣
三單警黑合作,林奠仲想唔搞獨立調查委員會?
肯定發緊夢

香港警察 屌你老母
全家比人起底日日麻包袋唔好問點解

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

白衣人揸鐵通 仲勁過遮
警克合作
兩手fing fing
盾棍收埋
行街做show

而家啲狗進化到戲都唔交下，擺到明3萬個黑社會。

話拉你就拉你，打你就打你，鐘意摸你，除你褲完全唔驚。因為高層隻眼開隻眼閉，幫佢地護航。

大家要一齊唸下點屌柒班狗！！！

呢件事完左

一定要逼政府肅清黑社會

推呀推呀推呀
荃灣第二次啦
幾時先肯煲大佢？

屌 推到記者會問啦

真係好撚on9

尾二果張，後面個黑警又想除人褲

荃灣唔要人！唔好入黎！
義士唔好返荃灣屋企！

屌佢地老母

可唔可以係下次7婆記者會

發問時扮請願
有證據證明警隊高層同黑社會合作，希望特首能夠直接徹底調查依件事

睇下佢咩反應都好

大家同事黎有咩好拉
白衫係休班警
著番制服就當值警

睇死佢又講監警會

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

見唔到有攻擊性武器

記者會個陣如果話無相關資料的話 唔該記者diu柒佢地

正常情況對面成班楂刀楂鐵通,D狗會咩反應?著到鐵甲威龍咁?
定係拿定槍出黎?定其他?

屌

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

大龍鳳

白衫真係要出手 點會企定定俾你影

交戲姐

Dllm

其實要問問佢點解唔解散埋監警會，反正針對警察佢都唔同意

頭先仲慢慢散步咁行
Ot錢咁樣就輕鬆袋

唔肯定，但一定唔會係咁輕鬆

警+黑 聯合出動

你估調轉示威者係荃灣 班狗實落力一百倍

警黑

屌你老母死黑警 我平時行街都緊張過你 唔講以為落區巡視業務

依家有條普通話男子同記者開波

我諗係因為鐵通唔係攻擊性武器掛？

黑社會:我走啦，你落來行得啦

荃灣有紅衫男人打記者同講普通話 仲話記者係垃圾

似精神有問題

睇蘋果直播，紅衫可能係國安

但講普通話

司機好波

有車主播do you hear the people sing去感化條友

大合唱

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

快睇 好紅衫係福建人

支持這位同志帶領福建獨立

班仆街黑警

條友做乜鳩
死大陸哩連廣東話都唔識仲好意思話自己香港人

大家都知，警黑係同謀嚟

福建人即fucking man😂

仲話自己幫手指揮交通
支那狗果然On99

佢唔係扮嫁，係真on9

黑警做show散步

準備打

快睇 個紅衫係福建人

up

福建狗

記者都頂唔順

請勿衝擊記者防線

唔排除有意搞記者，支共d污糟手段冇嘢做唔出

其實有無真黑社會好撚憎啲死黑驚(唔係因為送中事件)
呢個時勢啲黑驚咁無介心 要做野係時侯啦

咩台？

香港01 立場

我諗佢支那落黎唔識野
以爲 記者 = 反中亂港

紅衫有講 班記者有份煽動示威 個紅衫係有心搞記者 唔想記者影住曬 今晚一定有大事

On9 啱啱見到警車大搖大擺行過 ， 無落車

黑社會，著埋同一套衫啦笨

好多福建人灰色衫 出曬黎睇水

立場live影到越黎越多灰衫男人

好明顯想搞9記者

黑警一走開始多人

好怪

會唔會係想圍記者？黑警車走撚咗

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

記者好撚危險

狗車一走灰衫就開始多人
記者要小心

黑狗一黎 班灰衫又走曬

暫時未有資料響手 / 著白衫持棍唔代表係衝擊

大佬係知唔知黑警跪左班支那狗幾耐先搵到佢地？
社團不嬲都當黑警垃撚圾

聽日北角都要小心

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

小心埋伏黑警

唔講以為佢地行緊街

文宣材料

仲有荃灣斬人同今朝警署開PARTY個班同一款衫黎架
件衫仲要有DESIGN唔係普通白色背心

我覺得夾撚埋 引9班勇武出黎 同黑社會打 但黎到就唔係拉9黑社會 係拉9你勇武

三個變死城

黑警幾撚時死

抵喇

lm

Up

睇住班差佬護住個白衫人離開
好撚嬲

完咗啦.
記者都係客串. .

荃灣人表示今日場戲演員做得好假

兒加最可怕唔係警黑勾結呢個事實
而係啲人開始由憤怒變驚
最後就讓步講一句「咁可以點姐」

唉，講真，一般市民其實一定係驚

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在

光復荃灣要靠香港第4權

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界